點解PSG可以柒撚到咁

之前巴塞單野都已經夠癲

比殘陣獌cup